防毒黎講大家會買NOD32定卡巴斯基

用緊卡巴斯基就到期

bitdenfender

Nod32

avast

冇用 反正擋唔到hao123

ESET Smart Security

照買兩個，掃毒可以輪流用黎掃毒
但平日實時保護只用雞巴

360

有中文?

防毒要中文做乜

nod32好失禮咩

有台灣版，不過我用雞腸ver

你覺得呢

我都唔上大陸網

笑左
防毒都要中文版做乜春

學術研究呱

學中文

金山毒霸

hao123先係最勁 有左佢咩毒都唔敢埋身

其他毒怕比佢強上翻轉頭

識揀一定揀雞巴司機

利申 avg

NOD 垃圾到不得了,裝完等於冇裝

卡巴斯基好貴

360 for sure